［失眠撚］一齊數皇馬禁區內犯規次數

暫時已有兩球可以比拜十二碼

0
因為都唔會吹
賤種皇係咁

賤種蝗迷logic：
入返你波=唔通呢球又係黑？=頭先冇黑

之前唔信
今晚一睇 皇馬歐洲聯賽
果然名不虛傳

你數到就要比架咩

話明失眠 唔通傾下計睇波唔得咩

眼界大開

拉跌利雲果下仲可以討論
手球想知蝗狗仔有咩講

球證嘅錯 關皇馬咩事

黑鳩你咁點